求換 容祖兒演唱會 10/8(六)黃區第一行2連

求換 容祖兒演唱會

10/8(六)黃區第一行2連

換11-12/8 或20-24/8 相約位置

萬分感謝！

tg: chiu234

推